喂呀 你地跑咁快 呀蛇架水炮車點追啊？

Be water my friends

無得玩新玩具了

班狗狗係咪好嬲呢

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin